# Калькулятор программиста
Написать калькулятор с функциями:
* Сложение, вычитание, умножение, деление, проценты
* Поддержка приоритетов (скобки)
* Разных систем исчислениея:
    * Двоичная (bin)
    * Восьмиричная (oct)
    * Десятиричная (dec)
    * Шестнадцатиричная (hex)
* Операторы побитового сдвига ( <<, >> )
* Логические операторы
    * НЕ (NOT)
    * И (AND)
    * ИЛИ (OR)
    * И-НЕ (NAND)
    * ИЛИ-НЕ (NOR)
    * Исключающее ИЛИ (XOR)